（實時） 大埔美心加360竟是閂晒門！但.......

無貼紙講點解閂門

另一邊箱.....

仲係咁多人等位
可能入去食疆

竟然 打左竟是 手快快

美心自己罷工

［突發］黃埔元氣無啦啦唔做生意

#罷食 #元氣 #讀者投稿
今日係元氣8折日
六點開始好多人排隊
建議手足入去用三個鐘既時間
慢食一碟蛋壽司 同二十杯綠茶
嚴正對抗美心罷食！
Admin建議首先食左 德褔 始創 西九龍中心 皇室堡 黃埔 呢幾間旺區分店

另外有免費食法

仲有沙田好運個間

我由細到大都好鍾意食元氣啲薑
有冇人知入去飲綠茶同食薑要畀幾多錢

元氣薑

一碟

有無邊區一樣情況

自推 10/1

10/2

10/3

唔知係咪做咩黃屍Promote見到有人張單係$0

魚籽可以食30分鐘 一分鐘一粒

各區都係？

唉，想幫襯都唔得添

應該系抽人手去爛鋪點數

其實有閘又點呢

我個區都係